打工仔$1,000落重注買一億金多寶 中奬即辭職

六合彩新春金多寶明晚攪珠，假設買10元一注獨中，最高可獲1億元獎金。不少人趁午飯時間，來到曾售岀多張頭獎彩票，被譽為「最旺頭獎」的中環士丹利街投注站買六合彩，一碰運氣，希望能發新年財。

投注站在中午時已人頭湧湧，等買彩票的市民早已由站內逼爆至站外，龍尾更一度轉彎排至德己立街，平均也要等至少半小時才能買到。有市民來到投注站看到長長人龍，毅然決定放棄「機會」，轉身離開。
任職金融業的陳先生預算花1,000元買數張複式及單式彩票。他表示，平日很少買六合彩，「博一次機會……諗住攞啲利是錢嚟投資」。如果中獎，他指會即刻辭職，利用錢來投資買股票，「樓就冇咩興趣買，香港啲樓都唔係好適合人居住」。

任職文職工作的謝先生與同事夾份買一張複式彩票及兩注單式六合彩。他指平日很少購買六合彩，有金多寶才吸引他購買，他指如果中獎會去旅行。他又提到，特別選擇來士丹利街投注站，因為「知道呢度中得多啲頭獎」，希望能發新年財。
任職金融業的盧先生亦與同事夾份買約數十元六合彩，並指平日好少買，「有一億幾千萬先買」，但沒預料到排隊人龍那麼長。他笑言，如果中獎「會即刻着草，唔好分畀佢哋（同事）」，後來則指會用來投資，直言「咁多人分都買唔到樓㗎啦」。
同樣從事文職工作的江先生趁午膳時間來到投注站，以20元買兩注六合彩。他表示，如果中獎會即刻辭職，笑言「而家返去打定封信先」。
學生鄭小姐和張小姐原定去中環碼頭，剛巧路經投注站，被排隊人龍吸引買六合彩。鄭小姐表示，預計花數十元買六合彩。她指，如果中獎會先去旅行，至於會否與家人分享獎金，則笑稱「考慮下」。

用1000入極牛唔好

1000
豪使

謝生你出晒樣 唔駛中獎都可以唔駛返工

facebook有人留言話似刃牙樣
笑到我

陳生個樣咩事

屌

又唔係$1000一注

$1000都叫重注，笑撚死人

任職金融業的盧先生亦與同事夾份買約數十元六合彩，並指平日好少買，「有一億幾千萬先買」，但沒預料到排隊人龍那麼長。他笑言，如果中獎「會即刻着草，唔好分畀佢哋（同事）」，後來則指會用來投資，直言「咁多人分都買唔到樓㗎啦」。

個幾十蚊都要夾

做咩撚金融

陳生個樣

@王心凌. @燦神

番工一定比同事笑到仆街

要中十蚊都會中

禮拜一準時返工啦

大家誤會咗 佢重注1000蚊係all in 落
同一組號碼 就算有人分 佢都有1000注喺手

好撚樣衰

陳先生個樣唔似有頭獎命

重注

睇佢前世都唔係做好多好事，所以個樣都怪過人，一億就無佢份喇

個天好公平 呢個有潛質中
你睇之前呀星就知

岩岩想講

範馬勇次郎買六合彩

生到咁款只能人道毀滅

上天好公平 生得你樣衰同時會令你都窮埋

有啲人買一條複式都唔止1000蚊啦

無呼吸連打

個個都係話中左即刻quit工，可見喺香港地打工真係無間地獄

中左攞幾球去整容先啦...
咁撚嚴峻個樣

老細見到即兜佢走啦

竟然仲信六合彩呢個童話

買六合彩都關個樣事

求奇買場波都隨時過千啦
重注

連登仔：得一億邊夠過世

有一億潛在回報嘅投資，應該要放至少500萬落去先可以叫重注

星期一佢就俾人屌

係都5000萬啦 一係double 一係針

分分鐘已經係whatsapp比大佬屌緊

應該用盧生張相取代陳生
等佢D同事小心D

人地刃牙死囚香港代表

你捐曬副身家先啦

陳生一睇就知富貴相

咁on9都有!!

連登個post主題係咩都好最先討論一定係個樣

真係肉鳩酸 我學生都買多過佢

金融狗係咁，改不了偷呃拐騙

我係到諗緊佢個樣咩事

ff

接受訪問都要比人笑

新年快樂呀~陳生

1000 蚊重注

陳生你好

得我一個覺得似蘇泳康？

點解會有1000注喺手？

點解布布個post又上熱門

5千萬啦 中一億扣埋本 稅 都仲有4千萬嘅

1000蚊10個字半注都買唔到

中六合彩交乜野稅呀

有個fb comment話佢似會中風多啲

好過啲人：我入馬會買六合彩心態係想幫人

多注中條數都錯晒

一睇到刃牙樣真係笑撚死

稅
咪撚出黎柒啦，六合彩個奬金NET 哂架

比多兩注中即刻蝕到喊

我代馬會多謝你

個天係公平

好多小朋友
以為香港中咗獎金要交稅，仲講到似層層咁

要交 不過他數已經交左先拎出黎

即係個投注額馬會要交
唔係中咗獎金要交

買40蚊就夠啦，要中既點都會中

咁不如話十蚊夠啦

攞啲利是投資
投資唔係俾你咁用ga wor

陳生個樣都幾面目猙獰

陳生個樣咩事 中左輻射？

屌你 樓上話似刃牙真係笑撚死

1000萬就話姐
1000蚊

今次馬會真係賺到笑

豬年呀

個樣真係好癲

文你老母職咩
文員仔 bell boy就講咩
唔通我做差佬又叫自己人軍職咩

岩岩先醒起一陣落街買二千

好難講
佢個樣怪但有條成名紋
有呢條紋我見過 弱智又有老細命又有
但係共通點都會喺佢嘅範圍都係leader/好出名

1000 蚊入極限牛好過啦

陳生個樣都屌打9成連登仔

賭俠都要廿蚊先上到300萬美金啦

人地限時